clonar el projecto por git.
luego importar el projecto en cualquier CI
luego actualizar el Maven Update dentro del proyecto(Click Derecho->Maven->Update Proyect).
luego ejecutar el proyecto por consola -> mvn clean verify